★北韓】美朝峰會破局 五名外交高官被處決！

Now新聞台】南韓傳媒報道，北韓當局在美朝峰會破局後採取肅清行動，已經處決包括首席談判代表金赫哲在內的五名外交高官；領袖金正恩的心腹、勞動黨中央委員會副委員長金英哲就要接受勞改。

二月在越南河內舉行的第二次「特金會」破局收場，據報北韓領袖金正恩相當不滿。南韓《朝鮮日報》引述消息人士指，多名涉事官員被追究責任，當中包括有份籌備峰會的國務委員對美特別代表金赫哲。金赫哲在這次峰會取代副外長崔善姬，負責跟美國北韓政策特別代表比根協調安排。

報道指，他連同另外四名高官被指為美國進行間諜活動，三月時已一併在平壤美林機場遭槍決，指令相信是由金正恩下達，旨在遏制國內不穩及對會談破裂的不滿情緒。

要負責的還包括與金赫哲共同負責會議的統戰部統一戰線策略室室長金聖惠，以及擔任繙譯的申惠英，其中申惠英繙譯出錯，損害金正恩的權威。兩人已被送往政治犯集中營。

一直是美朝談判舵手的金正恩左右手—勞動黨中央委員會副委員長金英哲，被革去統一戰線部部長職務後，就下放慈江道接受勞改。至於在外訪時為金正恩打點一切的金正恩胞妹金與正，據報地位亦受到影響，金正恩要求她要低調行事

金正恩上月訪問俄羅斯時，金英哲及金與正都沒有隨行，引發外界猜測兩人可能被問責，要退居二線，而且當時已經傳出金赫哲被追究責任，指他被剔出最高人民會議的代議員選舉名單。

四名北韓駐越南使館人員及外交部官員就因為被指收受美國金錢賄賂，出賣情報而遭到處決。

犬決

ON9仔金仔, 你犬決埋自己條賓周呀, 可以改變到個結果咩?
成撚日做埋晒d無撚用既柒事

仲以為係處決美國外交官
原來係傾唔掂就攞自己友嚟出氣

真係兇狠果斷

真係亮劍

不過9成9都真係美間諜! 比美國收買左!
或者金仔拎處決既事黎再同美國傾計!

幾時處決劉鶴

傾唔成就處決

傾得成會唔會送車送樓送老婆

咁又唔係柒事

21世紀仲可以玩緊世襲
話處決邊個就處決邊個

都已經唔簡單

中美貿易談判破局，刁种整肅咗邊個

擺明哥幾條友係親中派

說咗金仔以為親中可以拎多啲著數

點知玩大咗 侵侵閃人

結果著數拎唔到
親中？中國都自身難保

唔處決你幾條友點得

金:各位親愛既國民,唔係我傾唔掂,係班臣子私下通敵咋,拿我家下殺咗佢地,證明我既決心

唔係講笑,分分鐘真係有可能,始終要同人民交代

其實香港搞到今日咁，係因為我地冇光大香港嘅心。
一直只顧政治獨立性，呢個只會喺有見識嘅真正香港人眼中睇到嘅特點。
新一輩，冇見識嘅真香港人根本睇唔到呢樣野。
港獨獨來獨去都係政治獨立，冇文化，社會，經濟獨立嘅心。
文化，經濟，社會獨立先會令全港人支持及認清港獨嘅需要。

如果香港有比支付寶好嘅支付寶，有比b站好嘅b站，有比喜茶更好嘅飲品，有比大陸好嘅遊戲公司，新一輩點會做3毛?
如果香港製造仲喺國際上有範圍地有地位，老一輩又點會反港獨?
如果香港女人好過大陸女人，港男又點會同大陸女人結婚，點會有咁嚴重嘅新支民問題?

香港人勝利球迷嘅心理，喺大陸比香港強勢下令香港人支持大陸，咁如果反過來香港比大陸有較強，切身而明顯嘅項目s，香港人自然重視"香港"。

(sorry for 1999)

錯post,bug左

明顯係

好快你個廢國自己食都冇得食喇話人

點解唔掉埋個妹去勞軍

番政府工 = ??